
                      Ya lo han dicho antes,su buscas una peli llena de escenas de accion,no vayas a verla....por lo demás,se convertirá en una peli de culto con el tiempo...la bso impresionante,y el primer robo contado desde dentro del coche,ya te dice que la peli es diferente.
        
            